# 剑指前端 Offer

[阅读地址 1](https://febook.hzfe.org/awesome-interview/) [阅读地址 2](https://hzfe.github.io/awesome-interview/)

## 互动与勘误

本书目前在 [GitHub](https://github.com/hzfe/awesome-interview) 中开源了第一版内容的部分题目，旨在接受广大开发者的检验和收集读者反馈后，能将本书打磨得更好。

阅读时您可能会发现内容上的错误，可以直接在相关章节末尾的评论区进行留言，留言内容会被自动同步到仓库 Issues 中。您也可以在仓库 [Issues](https://github.com/HZFE/awesome-interview/issues) 中直接留下宝贵意见。欢迎读者对内容仓库进行 [订阅/Watch](https://github.com/hzfe/awesome-interview) 或加入群聊，我们会持续添加和订正内容。

<img src="https://user-images.githubusercontent.com/17002181/149885532-6b460199-9a65-4894-aac7-30f22cdbdca1.png" height="200" />

添加二维码账号（是个真人）后，回复关键词"<strong>剑指前端</strong>"，获取入群链接。

## 适合人群

- 有意冲刺互联网大厂的前端开发者，可参考本书题目和答案提纲，自主深入学习，查漏补缺。
- 短时间内参加面试的前端开发者，可借助本书快速了解面试高频的技术问题和相关解答。
- 前端面试官可参考本书的题型和题目，按岗位需求对候选人进行有梯度的考察。

## CHANGELOG

#### 2021/1/21

- 优化：实现 apply/call/bind

#### 2021/1/20

- 优化：HTTP/2 和 HTTP/1.1 的对比
- 优化：前端安全
- 优化：实现一个符合 Promises/A+ 规范的 Promise
- 优化：webpack 工作流程

#### 2021/1/19

- 新增：水平垂直居中方案
- 优化：React Fiber 的作用和原理

#### 2021/1/18

- 新增：前端路由实现
- 优化：谈谈 CSS 预处理器
- 优化：HOC vs Render Props vs Hooks

#### 2022/1/17

- 新增：React 事件机制原理
- 新增：找到数组中重复的数字
- 新增：实现 apply/call/bind

#### 2021/11/10

- 优化：React Hooks 实现原理
- 优化：谈下 webpack loader 的机制

#### 2021/11/09

- 优化：浏览器跨域
- 优化：HTTP 缓存机制
- 优化：前端安全

#### 2021/11/01

- 优化：浏览器跨域
- 优化：浏览器的重排重绘
- 优化：Vue 的数据绑定机制
- 优化：前端模块化规范
- 优化：Babel 的原理
- 优化：如何定位内存泄露
- 优化：JavaScript 异步编程

#### 2021/10/20

- 添加：webpack 工作流程章节
- 优化：HTTP/2 和 HTTP/1.1 的对比

#### 2021/10/16

- 优化：浏览器事件循环
- 优化：二叉搜索树的第 k 大的节点
- 修复：反转链表

#### 2021/10/14

- 添加 sitemap
- 修复部分 issue 中提的 bug：JavaScript 异步编程

#### 2021/10/03

- 更新前言
- 采纳部分 issue 中提的优化点

#### 2021/09/30

- 更新 algolia 搜索插件
- 添加机器人账号

#### 2021/09/21

- 修复部分 issue 中提的 bug
- 添加群聊二维码
- 更新关于我们

#### 2021/09/18

- 添加 Vue 双向绑定章节
- 添加 algolia 搜索插件
- 修复部分 issue 中提的 bug
- 更新 LICENSE

#### 2021/09/15

- 修复 issue 中提的 bug
- 更新 readme

#### 2021/09/14

- 添加 webpack loader 章节

#### 2021/09/05

- 发布第一版（模拟题 1 - 3）

## Contributors

<a href="https://github.com/Akiq2016"><img src="https://avatars2.githubusercontent.com/u/17002181?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/gongpeione"><img src="https://avatars3.githubusercontent.com/u/3984824?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/yola-0316"><img src="https://avatars.githubusercontent.com/u/4338052?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/xiaokk06"><img src="https://avatars2.githubusercontent.com/u/12165373?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/NightCatSama"><img src="https://avatars0.githubusercontent.com/u/13888962?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/xyxiao001"><img src="https://avatars3.githubusercontent.com/u/15681693?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/LLawlight"><img src="https://avatars0.githubusercontent.com/u/17525377?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/uztg"><img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/17242380?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/Daryl-L"><img src="https://avatars0.githubusercontent.com/u/5457564?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/Yiiu"><img src="https://avatars3.githubusercontent.com/u/7876498?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/hellodigua"><img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/9943164?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/icemirror"><img src="https://avatars2.githubusercontent.com/u/14882452?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
<a href="https://github.com/yinmazuo"><img src="https://avatars1.githubusercontent.com/u/9531951?v=4&s=400" width="46" height="46" /></a>
